【英國疫情】確診再創新高 英國宣佈封城至2月中（不斷更新）

英國疫情嚴峻，單日新冠肺炎確診人數創新高。英國首相約翰遜宣布，英國全國需再度封城，英國封城措施料維持至2月中。約翰遜形容英國的變種病毒「令人沮喪且震驚」（both frustrating and alarming），約翰遜更料英國未來數周的情況是「最艱難」（hardest）。

另外，所有非必要商店亦會關閉，食肆及酒吧只會提供外賣服務，並禁止賣酒。

除了採購物資、運動、病毒檢測及醫療治療等必要原因外，所有民眾都不准外出。所有大學、中小學周二起轉用遙距教學。

英國昨日錄得407名新冠肺炎患者死亡，累計死亡人數75,431人。

為防止變種新冠病毒傳播，世界各國已對英國實施入境禁令，限制英國航班及旅客入境。

成個世界就快玩完

希望支國都爆到七彩 春運大傳播

希望爆到鎖國都唔掂

股市又要破頂啦

一調查話完
將會有幾多人離開香港
英國就有變種病毒

連第三世界都未發生嘅事
英國就發生左先，仲要大爆發
之前話變種沒咁快，突然間又進化

然後依一個月不斷搵人間接吹風
英國經濟好慘、搵唔到工
公務員嬲嬲，唔好再用LOTR入境啦
都幾撚巧合，一切理所當然咁

都符合中共手法

希望啦

因為依家英國就係鎖國都唔掂

個Timing真係好夾

而家香港奶共傳媒日講夜講變種病毒
垃圾Tvb重每個國家搵人做訪問做媒講其他國家防疫有幾差 經濟有幾差 （屋企開飯咁岩睇到）
嚇鳩d人唔好走維穩
想拖到拜登上台回氣
比中共回到氣就全世界玩完

You are not alone

鬼佬好鍾意爛鬼布口罩= level 0

衰過7婆口罩,乜都唔防

咁先好
少d人依家走就少d人賣屋
我又可以放高d

屌你老母 支那病毒

英國依家咁凍載外科口罩行幾個字就成個口罩都係水氣濕晒.........
係香港37度都無咁濕

個爛節目叫你還好嗎
真係正宗黃鼠狼拜年

just a flu

見倒d英國人跌咗個口罩落地再攞返上黎戴，然後淨係入shop先戴一戴出黎又除返咁樣好難唔大爆發